睇個勢 恒指明天高升 800超碼內含分析

Dow星期5升200點，weekend IG 升240now
加上星期5港女冇升過